想返校 但唔想上堂

online lesson上到好頹
返到課室死L硬
見到出面咁熱仲要帶口罩 真係屌出聲

咁你食屎啦

留係屋企撻皮算啦